凍車車底滴水

之前上嚟問過水箱漏水，去過車房check 過發覺係風扇sensor 壞咗搞到散唔到熱水滾，啲水喺副水箱谷返出嚟好在未有燒爭口

近排有時見到凍車時車底有時有灘水，熄車冇見有漏，返嚟攞車就見有灘水，揸車已經冇開冷氣，多數係長時間揸完停低先有
開車前check 過正水箱又冇少水

想請教大概會係咩因素出現呢個問題？
我估緊係咪喉碼上唔緊

啲水有無色

我都有 熄車過一陣會有灘水係地下 啲水冇色

我冇每一灘去睇
多數係冇色水一灘

倒汗水嚟姐

好似係

冇過熱又冇少到水既話就由佢啦
幾年車？

笑
阿活神車AE110 97年
清都講得啱，溫度正常每次開車睇主水箱又冇小水

巴打最後有冇理佢？

鹹定淡水